為咗九合一會飛轉台灣 有咩想知想睇？

認真。如題。
22號出發，高雄台北都會去，24號當日就朝早喺高雄，中午到台北。
我自己主要目的就係觀察同感受下對岸嘅選舉氣氛。會同選民傾下計了解下佢地關心嘅議題，對台灣未來嘅睇法，之後影下相寫下文post喺自己facebook同朋友分享下咁。總之無乜特別嘅期待，睇下到時可以收穫到啲乜。

開依個post係想問下大家，如果係你喺現場，除咗上網有得睇嘅選舉結果之外，你會有啲咩嘢想睇/想知/想問？

多人覆嘅話盡量滿足，無人覆嘅話盡量update

Google有嘅嘢不作回應

同你一樣 22號出發27號返 不過只去睇高雄

選民最關注咩議題？有咩宣傳手法最引人留意？

唔想個韓國魚做

點解？

太藍太on9

仲有班韓粉盲目護航

連登都有

講得出呢句證明你唔係高雄人唔係台灣人
你只係一個無得選既支那賤種

有咩好睇

雖然佢係國民黨 但佢既政策立場係白 你見馬王朱等國民黨高層無咩必要都唔理韓 就係驚佢同國民黨連結會拉低選情 韓亦無支援同黨台北丁丁 韓國瑜由0打到依家 核心支持者我諗絕對唔係藍營基本盤

不過韓粉的確樹大有枯枝, 而且國民黨都有豬隊友 之前鳳山造勢晚會 有國民黨員上台炒氣氛個陣話 就算韓國瑜係黑社會,殺人放火都會支持佢...

所以我先有興趣去睇下 除左死忠藍綠之外仲有無第三種可能

柯p白都算，韓國魚都白

又提九二共識，又話會禁意識形態遊行，又幫周邊藍營站台，依家仲爆出中糖利益輸送，之前去台灣鋪頭食嘢都見到中天幫韓國魚吹奏

綠係垃圾，藍更垃圾，但無人話扮/真係白色嘅就係好過藍綠

再利申：如果係台北人會投柯p，但高雄嘅話會投陳其邁

d靚高台妹多數襯咩類型台仔?

高雄..小心相差幾百票..有暴動

我話白既意思係指佢個人理念大於政黨派系利益 如果韓係結黨合污既人 就唔會比國民黨雪藏十幾年

九二共識同意識形態問題係佢同陳其邁分歧之一 韓主打就係衝經濟擱下政治 贊唔贊同就要交比高雄人選擇了

中糖利益輸送指控幾無謂 台糖以同樣價錢租比幾十間學校 包括民進黨都有 如果有少少證據民進黨一早提告左 唔會發空炮 所以網絡上都炒唔熱 2日前已經找唔到後續

韓會唔會做得好過陳其邁我唔肯定 但至少佢既選舉過程係開心正派 民進黨抺黑佢係黑社會 關佢支持者既fb page 各種打壓手段 但係韓由始至終都無用陳其邁老豆貪污來攻擊 無記錯係真係一句人身攻擊都無 仲講過陳係好人 間唔中自嘲下自己個禿頭

選舉何必要次次都泥漿摔角 開開心心 同對手有講有笑咪仲民主

真係有講有笑咩

網上面啲韓粉成日暴動，又唔見韓國魚出聲

閂佢page果度已經證明咗係自己close啦

依家又抹黑陳其邁辯論戴earphone

如果有暴動 我應該即刻衝返落高雄

咁啱 到時可以交流下喎
師兄目標淨係睇韓國魚？

其實都想去埋台北 而且個邊有野想買
不過唔想舟車勞頓. 加上柯P正常穩定發揮 相比下南台灣比較精彩

柯p其實唔算好穩
丁丁好多廢老支持，係上屆有民進黨支持加埋中立票